[N3DS][PKM]S/M討論區#7 激戰倫敦

發售初期如果想討論涉及劇情嘅資料請用粉紅細字
此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站
傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
圖鑑/資料網站
(英)
bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

改依d topic除左高手冇人會明

留名

遺哂喇兩招都 但唔好expect高個體

求高手解釋

個體我自已搞就OK

獨海巴買貼買成點

有冇圓陸鯊多

btw 係咪有人要夢特六尾 我有一箱4v

巴打我想要隻夢特6尾
用豪華波遺左同行者迷Q換得唔得

咁我用UB鐵頭逆鱗地龍換

懶出葵芳都係喺附近買個TPU殼算

獨海搵日出黎睇ball

有好多, 我仲有5箱蛋未孵完…我已經拋晒d 4V

TPU here

到底圓陸鯊有幾公廁

點解會生幾箱蛋咁多
刷醒力定點

返到屋企了，有冇人宜家要領養

一時魯莽 拎拎下就咁多…

入左圓慶等緊巴打

(Hea底玩家)

終於有第一隻4v百變怪
今日開始紅線

個個淨係生蛋冇人捉?

個活動又開得遲
個個都捉曬種先開活動

加油
有人90分鐘畢業
有人升到喵喵怪80先畢業

高登PKM比賽現正接受報名中

比賽詳情及報名：

幫推

如果一出game即搞都好啲，有人鐘意一週目咩都捉吓先

是咪下殼有氣泡得閒搵牛津大詞典壓到佢貼為止

新手上路，啱啱先買game，係咪已經為時已晚?

想問未有bank之前公廁蝠係咪學唔到催眠術？

係

終於入手左，到時玩緊既時候有問題還請巴打指教

孖7

睇完Q&A就夠曬

完全諗唔到3DS有咩Game玩
想玩返以前NDS隻Jump亂鬥

今晚9點到大家再召喚我啦
返垃圾工成日ot

Enjoy下劇情啦

我都係 同fd一齊買 諗唔到有咩連線遊戲可以玩

好既 巴打

我打皇家買算

我個個係HORI，佢其實唔痴，無專登壓

45分鐘

一個鐘內

想要豪華同行者迷q個兩位巴打留多次fc
而家番屋企加

其實紅線嘅工用係咪搏其過低嘅戈行升高D再溝種生蛋？

點check fc同加人fc ?

睇唔明，咩意思？

我嗰個都係
強迫症搞到見到D泡好礙眼

係咪安慰緊我

返緊工check唔到fc
晏少少覆你

慢慢

咩叫「豪華同行者迷q」?

打溜左個波字
豪華波遺左同行者既迷凝Q

遺傳番果隻寵既體值 5項遺傳3項? 好似係
睇q&a就會知

Q&A ho ball

想問下有冇人捉到夢特黏黏寶？殺左過百隻熊貓重未有

仲有無多

有

293899603530 Moon

迷Q +速-特攻 252攻速
同行者,影襲,影子爪,嬉鬧 咁配係咪最基本既攻擊玩法?

見親都係咁

電島神
白波 豪華波 repeat 波

邊個最靚
比D意見

劍舞

Fast>Repeat>others
利申repeat

repeat

6點得唔得?

你想要咩
我得六尾 鐵啞鈴 好壞星

Ok

3隻都冇球種?

頭兩隻ub 好壞星潛水4遺

六尾既話遺左乾冰同月光

UB 啞鈴

3411-5268-9469 Tommy

六尾一定要用白波/timer

我乜鳩都用曬UB波

Timer唔得
白波/潛水波好啲

Fastball 又係難拎

水島神想用 lure ball

巴打而家係唔係度

ub我捉隻1血瞓覺既鯉魚王都爆幾獲

電島係咪即係tapu koko?
premier ball點睇

原來除咗我仲有人用timer㗎
我巨鉗螳螂係用Timer

Dive襯啲，lure有種鯉魚王味

姬川巴我而家ok
festival plaza等

好奇怪，話說攞隻180速雷超鎖隻鳴鳴(V速196)去刷，唔知點解係我出手先
係咪改左啲咩?

ps:試左幾場，攞大師球去捉，都係速度高過我，但係我出手先

你睇吓雷超個特性

Ok 好快 比小小時間我

特性場地double?

有咩熱門醒地屬性

有咩熱門醒力屬性

多謝哂

大家咁話

最多人有應該係醒龍 醒惡

求問太陽珊瑚有無話一定要game入面日頭先會出
google過有啲話唔洗 有啲又話要

屌，唔怪得

FF幾點返到屋企 準備好了

無錯 d 5V寵 唔係醒龍就係醒惡

新手終於打到聯盟，用61lv富迪完全屌打四天王哈拉（格鬥系）

你地會唔會叉住電玩

會

你睇唔睇得出我回錯咗post

UB夢特鐵啞鈴點睇

刷左三日

睇唔出

9點

叉到滿就會蚊

UB 球捉啞令 爆左幾多次波

夢特用途大咩?

叉住玩舊電會唔會快死D?

冇用
但捉種想要夢特
用黎擺

唔怕

100%仲繼續差對舊電冇咁好
平時叉電話都係叉到90%就蚊
（訓教果時另計 叉到醒）

平時D工作習慣姐
唔洗理

喺嗰邊講緊亂隻咩屬嘅醒力百變出嚟好

冰火地，仲有冇？

我電話次次都係速教叉到醒

智揮猩要點遇
上網睇又話唔難點解我好耐都遇唔到

自

其實依家啲電話轉曬用鋰離子電池
叉過夜應該都唔怕

中左讀心晶片

大路都係依三個

ok我沖定涼等你

大家謎Q會帶咩 一血帶巾o唔ok

出房門望到東張西望條囡露長腿

咩都遇到係遇唔到智揮猩

我都諗住一血帶

想快速拎賺16BP買狗帶應該打樹定皇家?

3239 6431 3118 Melo

咁樣可以點抹⋯⋯

最上個位可以拉佢落黎

好似上個Post講捉隻島神
然後去爬樹

3411-5268-9469 Tommy
8點半ok?
而家要食飯

有無人醜醜魚 水中球

好
我都就開飯

想借隻電島神登錄圖鑑

刷到醒冰，+速-攻，用唔用好

食冠就留 唔食冠就re

有兩個銀冠
btw，冰係咪好易刷到?

留啦

咁啱我第一隻都出左冰

諗住lele用大師球刷醒火，諗住鳴鳴刷地，唔知用唔用好

其實刷左都要睇隊野點玩
先知有冇用

或者 純粹當後備
同始終得一隻冇得生 刷左舒服D

新手唔識點樣搞隊嘢，有無攻略可以參考下

玩單定雙？
rating or vgc?
定for fun?

雙，vgc

打返場先

係咪要打得多吸取下經驗先會知點搞隊嘢
利申，全通關寵

2105 9473 3754

dd有無水中球醜醜魚

得粉波

呢個都掂，打返場之後交換？

要生比你 打返場先 online

好，依家黎

invite me

卡緊係生蛋，等等

有冇巴打有百合根娃娃同智揮星可以借黎生生蛋

一陣比智揮你，fc?

4399-0143-9447 フリメール
一陣比返你

melo巴打ok未?

唔見你

唔打啦
要爭取時間刷埋隻lele，跟手洗BF攞紅線生蛋，
遲下再慢慢學

186535491708

ok

on左啦喎

invited

係圓慶啦

list唔見你

今晚會研究入蛋坑
想問基本野係咪要百變怪就得？
剩係試過金版-6生過兩次蛋

想齊圖鑑，差以下幾隻，
有無ching 可以幫幫手

黏美龍
瑪狃拉
美納斯
牛蛙君
月神
費洛美螂
鐵火輝夜

我都仲研究緊

我係咪要加你fc先

見到隻草鋼真係屌一聲

added

入多隻入隊針鳩佢先

無計，毛愛寵

Q&A廢人之路

我愛寵

其實有針對寵

仆街

又有十萬

咁快嫁乜

隻雀MVP

仆街了子彈拳

講緊邊隻？

地鼠

求魚

我成隊都針首護神同UB

點解子彈拳都唔死
明明我記得勁低防

點都唔死架啦 一血巾
由隻御劍死左開始結局已註定

我有隻人地既水波 你要唔要？

等我build好第隊再黎

普特究極球好壞星作酬，求巴打幫手

IU上線

滑奸奶巴 果仁巴 柒巴係要夢特六尾
Ot完喇

巴打我都想要得唔得

好呀

3755 1406 7706

好呀

已上

added
3411-5268-9469 Tommy

邀左

巴打仲有冇淨

我FC 0190-1966-5508
Nue

你放左柒野上gts要求六尾，我換比你
講低乜寵乜名

都唔係比d咁既野我下話

屌，我隻愛寵二號

5v嫁

打爆晒

多謝巴打

其實我好多寵，唔知你要乜

本身入隻雀係諗唔到入咩
比你打爆第一場上網睇下有咩好用
發現隊入面隻雀針到你應一應

你第一場都比我讀心讀到應

估唔到你有快速防

Add左

lv1 滴蛛

我係melo 丫巴打

比你隻野升左一次 仲要冇野快過你秒你
絕望

有呀 但唔好expect高個體

On左

其實我計左showdown，唔洗升一次，每野守護神都係一下秒

放心，我隻隻都5v,但要gts自助

仔都得

比人換左？有無啲再鳩啲既寵

我太廢

UB 2遺地龍黎
個體自己搞

181屬修唔秒隻野就冇用啦

無命玉有啲係秒唔到

換左隻夢特六尾返黎
唔洗撈煩巴打啦

GTS好好用嫁

第一次用

就夠六隻可以同巴打玩pvp

Pkm s/m全新大約幾錢？

我個隊專打冰隊

大家好
有3隻伊有冇3人收留
6v +攻-特防
5v 夢特 攻29左右
5v 夢特 差sa +a-sa
fc 1049-0667-0916

新手有得跟機嗎巴打

多謝m字頭巴打，成功同朋友傳機

有呀
想要邊隻 我生緊色遺

巴打我係0662-3653-2901
seven

是旦啦我邊隻都唔識；真新手嚟

有冇話想玩咩伊

以前只玩雷伊同月伊（坦）；
今集終於升到冰伊
想玩冰伊仙伊葉伊

依家ok?

係咪叫seven

YES

呢隻玩木伊 物攻向 但係木伊要配晴天先勁

感謝巴打

反正多都係無用 幫下人仲好

收到

富巴唔洗啦 有巴打比左我 唔該哂

DD你轉左隊未？

有冇舊版寵捉
小火龍果啲

啱啱起身，上個po尾/今個po頭係咪有人話要夢特圓陸鯊/小箭雀？

點拉？ 我拉唔到

對支筆去下面個moon最頂
應該會拉左上去

果陣嬲得濟唔幫佢抹

話說前兩日gts 收到隻野返黎身帶幸運蛋之後
今日gts 收到隻月神身帶紅線

事後心諗，月神帶紅線做乜9, 唔似係唔記得拎返走
不過隻野得3v, 又應該唔係改獸

有冇巴打會有紅線多
可以比我申手乞條
打足三日都出唔到

打48bp換啦

小箭雀

0877 5135 2998 Leong

當你換到啲野返黎
係連你自己都覺得 有冇咁著數阿
咁就可以放生得

等我打埋呢層樹上圓廣等
FC: 5129-5238-8696

我係圓廣了

換到月神唔出奇
因為我用多多冰幾乎咩都換到
成set 神獸准神ub
所以隻月神應該冇問題
只係放左紅線好出奇姐

或者佢係想兩餅帶trade pkm
然後禁錯比你

有冇遺左Aqua jet 既膽小蟲?
或者要隻 水蜘珠

Thank you

有無巴打可借月神開圖鑑 ？

Fc: 3024-6196-8889

巴打 sun 版有冇
或者 如果而家夜晚可唔可以捉隻

本身有一隻
FC?

隻水波係我比你

1161 0731 8991

順便登錄日神

Thx！
終於100%圖鑑

雖然偷跑咗，但無時間玩，啱啱先爆咗一週目 23:31個鐘玩完
繼銀版之後斷斷續續有玩過其他版，但月亮版係第二隻爆嘅版本
條片尾好撚長，又無得skip 逼人睇成十分鐘
打完4天王無補血就坐櫈，屌中伏
係咁復隻謎Q 捱一下復一隻再打一下，好彩之前有巴打話過記得買藥
打完無得save 遇神獸（？），但個大師球用咗黎捉月神
好彩睇番攻略話之後可以捉番
跟住落黎要開始研究點生蛋招式屬性性格，進入無限輪迴了

畫皮 同命 加復活 屌打四大天王

恭喜玩完新手教學關

咁惡你咪要買好多復活藥

恭喜，我都岩岩打完

想問下各位巴打，
打完一周目、未打對戰樹既依段時間，
是咪可以瘋狂刷四天王去拎經驗值？

屌，係時候睇Q&A蛋坑

除非你一周目爆之前你升到好高lv，否則未必夠打，4天王升到60幾lv
我完左1周即刻開始學蛋坑，重新砌1隊出黎屌打佢地賺錢同經

第二次打已經唔係幾夠做 沉迷緊蛋坑
廢人之路

收到法國陳豪同哈妮兩位巴打既建議，
而家再了解下隻GAME就開蛋坑

頭先睇到有台仔依條片，些牙下先，
好似係講緊基本全蛋既入門知識

痴撚線玩家

每日任務：
1. 寶可度假地：採集寶可豆、種植樹果。
2. 圓慶廣場：每日3張圓慶票。
3. 精靈中心：喝咖啡每日可領神奇糖果、些許寶可豆等。
4. 刷QR code，進行全島掃描。
5. 一島【好奧樂市】的【旅遊詢問處】，每日可以抽獎一次。
6. 一島【好奧樂市】的【對戰自助餐】，每日可對戰10次，獲得對戰經驗值、對戰獎金、各種消耗道具等。
7. 二島【豪諾豪諾度假地】右方的沙灘，找服務員解6隻拳海參任務，每天可領20,000元。
8. 二島【慷待市】右方的【空間研究所2F】，找鬍子大叔對戰，獲得豐厚的對戰經驗值。
9. 二島【可霓可市】左方的餐廳，櫃台選【Z套餐 特選】，每天可領4個心之鱗片。
10. 三島【馬利埃靜市】的【回轉夢想家】餐廳，櫃台選【Z懷石 ~敗兵~】，每天可領8個心之鱗片。
11. 四島【海洋居民之村】左方的餐廳，櫃台選【Z麵條 Z份】，每天可領2個心之鱗片。

一島【好奧樂市】的【對戰自助餐】，每日可對戰10次，獲得對戰經驗值、對戰獎金、各種消耗道具等。/

這個得說明一下，它採用的是回合制。玩家付了$1200後可以行動十回合。
所以儘量OTK，一場一回合，以賺取最多經驗跟金錢。

另外，不把十回合打完，譬如說在九回合後離開餐廳，可以重置喔（就是可以重覆上述動作）

上面依個係一島對戰餐廳練等法；
我完咗一周目打佢地平均55Lv，唔難打

戰鬥樹第20層撞到莉拉
佢真係用返雷公同拉帝歐斯 係唔係連啲寵都過埋蟲洞

真心唔明點解GTS有咁多人用穿山鼠換神獸
我用六尾換穿山鼠就無人理我，公平咩

巴打打唔打得贏

贏左 不過見佢頭兩隻都係同綠寶個時一樣真係嚇左嚇

卡比獸Z 拎先行版wifi配布小卡比獸時贈送(17/1/2017截止)

咩係先行版？

幾多先叫高lv？
我都啱啱打完四大，我隻火主角已經71，係咪要繼續刷4大？

另外，如果淨係玩過關既話，火主+日神+4土地神得唔得？

70幾一定夠，佢地二周目升到65左右

想刷隻夢特利歐路，但刷連鎖佢地隻隻都自爆，都唔知點刷好

想問下巴打渡假地升努力值既嘢，
如果放隻寵入去要幾個鐘先會升爆一項252
另外岩岩google過，

點解升爆會係256，唔係單項最高252咩

殘體字

無打出黎

btw 15.5個鐘係248
16個鐘佢係冇講錯
你深度理解一下就明

早晨

Alola 又去返垃圾工

新手半桶水，我都係玩左無耐
如果我放入去16個鐘比佢自己練爆唔係252咩
因為打算練特攻同速252，仲有6點比HP
求解答

沙漠個大叔要見既太陽外貌既超能力Pokémon究竟係邊隻？我帶日神去都話唔啱⋯⋯

bvw 點解我行上右上上上都去唔到遺跡⋯⋯

淨係見到條友話自己對眼比沙石整到睇唔到野

寶石版太陽岩

佢話16個鐘會加256
冇話隻寵會吸晒256啵

屌...

今集上到252 係咪識自己停

某老屎弗話係

上限252，我set左16個鐘(要入豆)

效率低成咁都用

因為刷緊隻醒火lele，唔知要刷幾耐，咁不如放隻鳴鳴入去練定先

用S/L大法刷左半日都未有一間5星店係咪正常

有d店版本限定

打樹打到48層見到神獸佬
嚇撚死

我買咗3/40個

蝕住打

宜加學習裝置一開就全部寵平分 唔係以前比一隻帶 咁咪好難習中升一兩隻寵？

有冇人有s減sa 迷q 種
我可以用寶貝龍5v錯項換

唔係平分，係大家都有

咁姐係易升左 原來我理解錯

加a減sa都得

而家仲只帶一隻就傻喇
好多人帶兩隻搞到卡關

岩岩開始有咩寵通關好用

搭單問
如果帶頭打怪果隻帶幸運蛋
跟尾果五隻有冇經驗加成

冇

無玩係咪唔洗理佢？

btw 咁點去遺跡？上右上上上都去唔到，定係眼痛條友係關鍵人物？

我差呢個守護神

撳錯制save錯醒龍嘅電神

想問下，type null係咪有色違鎖？

練Lv要儲幾隻先練，用島三隻以上已經高啦，慳番d時間生蛋仲好

琴日玩左好耐皇家終於有紅繩
原來生蛋幾開心

希望今日有第一隻6v火球鼠bb

無，你可以考慮刷

蕭蕭練左fun隊未

要6V做咩，都唔會用到攻

想問月伊貝要幾點進?
尋晚11點幾同12點幾都係進太陽伊貝既

指定對白：
特攻手6v係咪要俾人foul play, swagger打痛啲？

你係咪玩moon版

你咩版

心結😂

6v成隻野廢晒

係moon版

mon版夜晚11點幾個太陽都幾曬下..

咩心結先.....
如果你係完美主義，
你追求嘅應該係5v 0攻

thanks, 有朋友gts左隻色違, 想問下有無鎖啫

邊個咁好將隻色遺送比人
有冇鎖都好成野咩來歷心照啦

有物攻會有影響咩？

其實自己無咩概念，不過唔配物攻

放火

原來係咁?!
我日頭玩見個天黑晒都覺得怪怪地
仲以為部機d時間short左

其實又唔係真係影響戰局得咁緊要既
不過6v唔完美囉

如果跟足現實時間其實隻game就唔駛要呢個系統

佢應該係唔想你改時間至開發
所以因為咁至要開平行世界

如果唔係以為打完我就補咗血先唔會哂咁多復活藥
見到要打博士幾想熄機再打過
我得5隻主力寵唔50-61LV 咋

其實我呢隻整堆速係咪就開始練得？

agger, 我叫左佢放生

3411 5268 9469
我比你

想問下兩條友面對面想傳寵係咪都要連wifi?

我生覺冰磁怪
我想要
Hp 特攻 特防 速v
防30
攻雙數
有沒有人有30防百變怪或者磁怪

有冇人玩TCG
卡套 online store 日本十點開賣
我遲左十五分鐘起身已經賣晒

岩岩係GOLDEN個邊換左啦,唔洗了
多謝你先

係 係🚽

想問下如果要玩番黑白2係咪要去信和 y拍搵？
我見Eshop得xy sm

0速0攻

有無巴打有鐵頭 烈沙既蛋種

唔洗5.藍芽

3411 5268 9469 Tommy
你幾時得

混亂打自己痛啲
中foul play痛啲

其實唔係話好大影響
但如果同一批蛋有隻5v缺攻，同6v,
唔用物攻就一定揀低攻嗰隻，
而6v又難出啲，
咁你話出咗隻好用又唔用，
刷隻又難出又冇咁好嘅係咪好傻

今晚ok?

Ok
大概幾點

如果雙防 種族值一樣
理論上係咪 H244 B4 D4
會硬 H252 少少?

我就咁睇 HP x 防 實數值

好少雙防練晒

我隻女皇 練完
HA252 S4
先發現速係U

暫時又唔想再生住
咪睇下分落雙防係咪冇咁晒

有冇巴打寶石/xy 有夢特女哈力馬龍
可唔可以用6v班吉拉或5v對項粘龍換

由基拉同粘粘寶先岩

6點半

女皇係邊隻？

甜竹竹

搞撚掂

生到冰覺 但好似唔係30防 係28防
差2防
算數收貨

想用呢兩隻換返差唔多既甲由同輝夜

想問下有無人知：
如果我有隻蝶蝶裝左膽怯球
我：蝶蝶 任一
對手：地龍 九尾
簡左move後
對手換入鯉魚龍，九尾退場
發動威嚇，我升速一級
咁假設大家都係修滿速無速專
呢一rd我會唔會快過地龍？

有無巴打有夢特蚊香蝌蚪 刷左成個鐘都無
我有好多病毒寵可以換

好難換到輝夜，我叫左成年都無人肯

版本既差距

紙劍其實好撚勁

但係有成4隻

影子分身

我日版，但我換左三隻鐵火已經

搞左幾個鐘終於搞掂

3ds買日定行好??

有咩用其實

同埋點樣share到機入面啲相，
我有張伊貝，影到佢正面笑

多個印，冇撚用

日

用多多冰在gts 就換到
如果juat for 圖鑑既可以用呢招

真心想問點解巴打啲異獸可以成3v4v
乜唔係限定一隻兼無得生蛋既咩
要S/L大法捉完再Check、唔岩再捉，刷到岩為止 ？

6代打後game freak 大發慈悲
神獸鎖3v

有無巴打可以幫幫手想進化

我都想進 一齊
fc 0318 9610 9252

即係刷性格刷到岩為止就得？

性格先易刷
放隻同步卡斯去頭，50% 同隻卡斯一樣性格

甲由玩1血帶定速專好

巴打要點做
唔太識
第一次

你去3ds上面個笑哈哈add左我fc同埋比你個fc同game名我，跟住去圓慶連wifi

0705 7175 7958

加左?

加左 on左圓慶

跟住呢?
我都入左

邀左巴打

求隻溫和+sd-a既卡斯 生左兩箱都冇 可用白波夢特6v穿山鼠換

我有

我有
276692037439

巴打我想黎多次

on左

唔該曬

巴打點解我邀唔到你既

邀多次

學唔學技？

有怪力

巴打係唔係度

係到係到
咩技?

普通系既怪力

Sor 仲係到不停邀你

唔駛啦唔該

有冇手足有暴蠑螈，4v都夠做。
唔該

下次你需要進化就搵我啦

3497 3760 7299hei

多謝教路，但差速度

其實隻game有無初代御三家

等bank傳過嚟

有冇人打雙打

高登PKM比賽現正接受報名中，截止日期為14/12晚。

比賽詳情及報名：

巴打，原來我已有有鐵頭鯊，唔該哂先

穿著熊同偽螳草有無技要遺
本身諗住搞超壞星 發現都幾難釣珊瑚

有溫和同步卡斯既巴打去左邊

研究咗一晚，想問下我咁做入蛋坑有無問題；
或者有更好既方法？

現時進度：
一周目完、打完Red、未打對戰樹、得一隻普通百變怪

仲未掌握既議題：
紅帶係咩嚟、夢特普特係咩嚟、蛋種分類

準備流程：
1）用垃圾袋洗剩一技
2）配寵用點到即止刷40連鎖百變怪
（都係Youtube有台灣人教配野蘋果加掉包）
3）然後搵想生既精靈（男女都得）加百變怪入培養屋
4）出去卡位用大隻牛刷步數
5）夠20隻去對戰樹搵靚仔Check個體值(3/4/5/6v)
6）刷到啱性格+6v為止

咁做可以嗎？

全部q&a都搵到答案

原來升LV先係地獄

以為你地交易完

睇Q&A新手必睇條link

你漏咗同步性格同不變石

Okok，感謝兩位巴打先
我尋晚都有睇，但係未掌握哂同漏咗，
我陣間睇多次，有唔明再請教各位巴打

仲有最重要既紅線

點升呀

我廣場仲未知點玩
所以只可以靠打天王
HAPPY HOUR招技又要次次出場用一次先有效果

BTW打完天王同個動畫係咪可以唔駛睇?

留個fc黎

你冇留fc 以為你同人換左
如果你仲需要就加我 ,夜少少可換

2766 9203 7439

有冇fun隊雙打

有留 3497 3760 7299

廣場好簡單
但廣場一定要30lv以上

刷FC買5星廚房/日版可以SR/月版一定要同人買
第一間1500FC，第二間3000FC
先刷四大到66lv
廚房先食兩次100FC(每次+7) 再食兩次300FC(每次+9)
得一間就要分三日，有兩間就一日
食完呢四餐就到98lv，食兩粒糖，啪埋冠搞掂

終於刷到醒火

邊有咁多fc

我去樂園搵TM006，但係條友唔俾我過去，點搞?

占卜會比FC疊加buff(GTS/WT/Mission/etc), 只係非常唔可靠
一場6星Type Matching可以加到~70FC
廿幾場就夠1500

根本廣場刷FC先係end game

爆機

POKEMON REFRESH摸到佢enjoyment滿哂之後幾耐可以再摸?

同步卡斯有多既可以留一隻比小弟嗎
巴打我係0662-3653-2901；驚名seven

Btw，早兩日GTS有人換咗隻大力鱷返嚟，
想問下大家有無伏？我換完先醒起1月先開放Bank

補多句有人奇蹟交換比咗隻火球鼠我，
但同大力鱷一樣無Number；
但尋日用島嶼掃描又捉到隻大劍鬼(水水瀨)，
一樣無Number

今集有樣嘢叫島scan
島scan pm係冇number

Sor 我睇唔到
巴打幾點可以on

收到，唔該哂巴打

5分鐘後

Ok
圓慶等

有冇巴打有寶貝龍?
我可以用4V PKM 同你換

迷你龍吓話

有個問題想問
我依家刷緊有皇冠既蚊香
但刷左幾日都無，我用緊有透視既樹鬼

寶貝龍同迷你龍兩樣野黎

有落雨雞，有蚊香
但樹鬼話無道具

咁你既問題係咩？

寶貝龍好似係暴蠑螈既一階

樹鬼個特性係咪換入都有效
定只可以戰鬥一開始至有
因為我有用巴他蝶，正常加左20%應該有架喎

屌 柒左
唔好推

柒都廢事講

岩岩上網換到，乜V都無；
巴打要既陣間生隻比你呀

唔該巴打

DD 雙打？

點解唔整死隻巴他蝶

online 有冇fun隊
你邀我

巴他蝶係我架喎，用黎增加道具出現機會

轉左幾隻

叫你整死你隻巴他蝶放喺頭
樹排二，咪唔使換人

巴打我係0662-3653-2901；驚名seven
晏啲On，出咗街

噢 冇得用mega

我係咁樣輕鬆刷咗兩個metal coat

我主要想問樹鬼既特性其實係
1.只要出場就ok 定 2.只係得一出場至work
因為隻蚊香要靠落雨至召到出黎

我加左你
我FC: 4699-7908-8860
驚名 Chi

換道具

算唔算fun隊

我依家先換fun隊

邀me

多左條紅線，有冇巴打想換？
我要2條狗帶就得啦

食飯，一陣

屌你日日都食飯
邊有咁多飯食呀

屌你邊個唔係日日食飯

DD try battle?

1907 9837 0346

巴打，揀隻；
女、爽朗
仔、樂天
仔、勇敢
女、勤奮

入住圓慶等你

食蕉game名係咩

本身add咗

Jill

什麼料子

等陣

我有堆野未夠50lv要用normal rule

人二巴打Over Over

直接繼續

Sor我好似太廚

jill一陣打場

on9

呢2日我隻野未試過命中

差d丟左部機出去

呢招我從來都未打中過

我成隊野針你2隻神又唔拎出黎

你估我唔知你針我咩

你fc係咩？

1865-3549-1708

是但

睇落唔少巴打玩中文, 明明果時好多人屌

英

On了

唔好屌我啦

屌個譯名

推下先

終於拎到評定功能；
想問巴打點樣用到？
盒子睇寵能力禁完Y都無巴打你地果啲「十分好！」既字眼既？

呀我見到了，抱歉

有冇巴打可以幫手進化
fc 5473 0198 3984

嘩我多謝巴打你就真，5V

知道自己由島一辛辛苦苦升到而家既胡迪，
原來只係「還算可以」
個心突然沉咗一沉

加左
我FC: 4699-7908-8860
驚名 Chi

求問,點解隻小智蛙成日話唔聽話,唔出技?

世事就係咁

Q&A

仲刷緊膽小性格
刷完就打皇家換紅帶

富迪

想打富迪；個腦撈亂咗

我會特登叫佢胡迪

屌 好撚嬲
人地d岩崩瘋狂畏懼
我d岩崩唔畏懼都算 仲要miss
爭少少就贏到green
唉 雙打真係好撚晒時間

但想問下點樣刷性格?

拎之前SAVE
之後先同條友講野拎
唔岩就REBOOT

渡假村引左隻背背龍返黎

小智蛙係咪無得生蛋...我拎左無洗性格

NO

係咪要洗save

睇錯野
用廚房升左上lv 90
事前冇save
而家要自己升10lv

唔用咪得

努力雙攻平分打落去真係唔係好夠力

忍蛙打rt禁用

我岩岩發覺原來sm入面個月亮係對照返現實
而架係半月，隻game入面都係半月

梗係六圍全各分85點啦

竟然

想問下巴打們，
如果我開左學習裝置打雷母鳥升特攻努力值，
咁其他寵會唔會吸到特攻努力值?

對項輝夜換
紙御劍 膽小Beast boost加攻對項

有冇巴打有興趣換？

膽小係-a?

係
總之調到岩岩好beast boost加速對項

唔係太識
紙劍唔係玩物攻咩

我想換 依嫁捉比你

Sorry巴打都係算 天日早起身 要訓覺

減攻但對項
即係所有數值去到極致

我想問下 二周目唔小心打死左守護神 有冇得再捉

屌那星我肯定Pokemon同芒亨一樣裝咗讀心晶片
刷咗成晚終於有隻內儉(+SA-A)忍蛙，
收貨算

巴打做咩咁衝動
打之前無Save？

完全冇諗過一野打死左佢

忍蛙就算數啦

好似今版可以同步刷配信，個體都定左，其實唔難

想要隻御劍

172hp係咪用85去嚴選

唔明

有冇人有夢特圓陸鯊/ 夢特爛泥怪/ 夢特格拉格拉同我交換？
手頭上有夢特圖圖犬, 謎Q, 膽小蟲, 夢特4遺六尾全5v

要高V值

唔洗 夢特就ok 要隻種夠做

高登PKM比賽現正接受報名，截止日期為14/12晚。
比賽詳情及報名：

美納斯玩modest定bold好

我有圓陸鯊 想換圖狗

好感動，終於有第一隻6v公廁鯊，雖然錯性格

點解唔整左性格先

Add me FC 3883 9706 0962 Aimable

0190-1966-5508
Nue
依家換

原來皇家對戰咁難玩

我ok 架，再唔係夜晚都得

咁依家On

連唔到Wifi

咁唔好彩

咁今晚先

唯有係咁啦

因為無性格種，諗住有先換，點知出6v快過中性格

我同你一樣不過係利歐路，未出到性格就出左6v，仲要遺唔到夢特

用嚟遺都有用嘅

今集6v 係易出左

同gen 6 一樣啫？

唔覺易出

讀心嘅
生特攻手就無啦啦出，
生雙刀就死都唔出

咁可能我好彩掛 幾次都係生兩箱到就有隻

係咪唔食冠既話
level冇所謂 學晒要學既技就ok？

有冇巴打知

試吓打完天王返去

二周真係唔知...
點解唔load save?

都要50lv
睇rule

打多次天王睇下佢返唔返生

有冇人有5/6v 非日版夢特六尾？
我可以用5v夢特四遺傳技六尾或者6v夢特冇遺傳技六尾換

月亮神係咪可以刷色違？想刷又驚個體廢

生左8箱公廁圓陸鯊有5隻6V, 但3隻冇夢特

巴打4遺係遺左咩技？有隻5v 2遺但唔啱性格可以換

有冇巴打有5v 圖圖犬多出黎可以換，用夢特5v 利歐路換

月亮之力，乾燥冷凍，催眠術，再來一次
唔岩性格都可以，我想用黎國孵咋，thx

開始覺得今集係刷色遺之後食冠

0791-2063-1959 game id gooner

1779-0632-8099
FegG
巴打要公定母？

想要公呀thx

我可以

公我得錯項，我比埋隻對項母 換你一隻ok?

Ok呀，thx
我俾隻夢特利歐路你換啦

Thx我而家on左

3883 9706 0962 aimable

死火，我唔記得俾你果隻係唔係5v，唔係嘅再換返
Btw thx

係5v呀，thx巴打

Added，依家on

Thx

重差夢特爛泥怪同夢特格拉格拉 有冇人有？ 無v都得
有5v 爆炎龜 好壞星 謎Q 圖圖犬 膽小蟲可換

六尾都有

夢特爛泥怪點連好
試過連比佢係咁毒要食藥
想搵個無腦d既方法

夢特格拉格拉係咪堅硬頭骨
想換好壞星 有冇夢特

鋼系？

虛吾伊德玩+sd-a洗唔洗專登刷醒力?
想放釘 毒 保護 加多招攻擊or其他

未開銀行就唔想搞超音蝠住
冇催眠術

海參拳個特性係計攻定特攻

得左 上網搵過哂都冇人打死過佢 應該得我一個咁on9

生到隻閃

有冇人已經齊左圖鑑

琴晚爆左一周目
臨尾Lilie摸住隻獅子個相好靚

有6隻5v非夢特利歐路有冇巴打要？唔想掉去wt益人

要

等我一陣，面del FC

想要隻

FC:3282-2855-9085 PG

4914-6041-2237 ゼン

2位巴打已on

仲講緊gen 6
好落後

thx gooner

考試周抖抖氣上黎留個名先

thx

想問下依家要仲趕唔趕得切

有，0791-2063-1959 game id gooner

4399-0143-9447 フリメール

伸手求夢特岩狗狗

再見各巴打 準備考試 考完再返黎玩
Btw仲未刷到醒火Tapulele

4隻tapu係咪得koko同lele叫做暫時最有用

跟機呀
巴打我係0662-3653-2901；驚名seven

上唔到Q&A?

我上到啵巴打

巴打我揸緊車，10分鐘左右add你

okok；我add你先，
刷多場皇家後入圓慶等你

岩岩上到LU

已on

梳巴打比多5分鐘我

有，請add

On咗喇我巴打
Seven

3239 6431 3118
melo

Thanks Bro

有冇巴打可以幫手補下圖鑑
日版未捉異獸想拎閃符刷下type null

有無人有夢等好壞星可以用夢特臭泥換

再問埋有冇需要刷夢特?

nhlm

Tapu刷唔到夢特
Koko可以考慮刷醒冰 Lele醒火
但係機率低到呢…

有冇人有5星占卜屋

bulu fini係咪暫時冇咩人用

我有,順便問問有冇人有大夢想/狩獵寶物5星

咩地區占卜屋？

你地個廣場升到幾多Lv

尋日睇左陣London event stream見到幾隻Bulu
但Fini真係唔多覺

有冇人有5星神奇廚房(日:ふしぎキッチン、英:Rare Kitchen) 可以掛

求除pokemon同豐緣既五星占卜屋

卡洛斯

Porygon2 Gastrodon最多

2105 9473 3754
你game名係咩

有冇巴打幫進化
fc 5473 0198 3984
game名 Mr.j

我有

Add me 3883 9706 0962 aimable

搞掂話我知

( Show Blocked User - 凡事兩睇 )
自己反省吓

我果個係買人地既,放唔放到出黎比你買?

放到，排去第一就得

搞掂
下一步儲錢買關都

地區有分別架咩

放左,你睇睇

同地區當重覆買

你仲係用緊5星卡洛斯占卜屋

但兩座占卜屋唔夠..?

重on左,再試試

得咗 Thank you!

btw冇人有大夢想家5星 ?

同埋想用+速-特攻紙劍換+速-特防甲由,有冇人有興趣?

占卜屋制霸

比卡超招伏特攻擊 可以搵npc學 咁係咪唔洗刷電珠 ？

雖然唔知巴打問咩；
但我記得我係地下執到粒電珠啵

自膠；原來我果粒係電氣球

wiki話伏特攻擊要有電珠既比卡超/雷超 生出黎既種先會有伏特攻擊 咁有npc可以學到 粒雷珠係咪變左無用

有npc教咩？係邊？

可霓可市最上個npc 如果記錯左屌細力啲

原來是配種問題，咁我答唔到嗲了
屌咩我想刷條紅線返嚟咋
刷到頭痛先得果20Bp

依家叉字蝠係唔係遺唔到順風

唔同地區有咩用

學㗎喎
遺到㗎咩

留名

法西獅

雪拉比網都唔見叉字蝠學到

巴打add左你

只見到有寫oras 教學技
今集冇㗎喇

成串人覆，就係無人屌佢蝗譯名

換完先屌

爛泥怪 500067618793

直接block

其實我係咪都比人block左
之前唔小心將伊貝打做左伊布一次咁大把

柒左幾次
唔敢屌住先

想捉夢特好壞星係咪只可以靠圖圖犬

我都比人block

而家先明標題

一路刷皇家，終於明白6V既重要性
贏在起跑線

可能我睇漏眼，下次唔好

其實我係咪都比人block左

收到 個時成日睇wiki 比佢搞到亂左

宜家？

首神

好

唔該哂

屌你記住叫返香港名啦

想問巴打，我咁理解有無錯？
假設：
我有一隻5v伊貝、4v百變怪，
我想生隻6v靚性格既伊貝；
是咪不變石比伊貝、紅線比百變怪就無錯？

in肥大we trust

生6V為乜

不變石一定要俾啱性格嗰隻
紅線俾另一隻 （紅線裝是但一邉都係效果一樣）

注意紅線係後父母12項遺5項落去，即係有一項係random，要出6V都唔易

型囉 疊馬囉 英雄主意

請指教
岩岩入蛋坑，咩都唔識

巴打你地意思係咪5V對項配好招已經夠做？

收到，謝巴打解答

你唔係玩雙刀 另一邊要V黎托咩

好似明；雙刀即係配哂特攻物攻招？
意思即係我果隻係物攻寵比如火爆猴，
就算5v漏咗特攻咁都唔怕

當然 完美主義者就另計

是的 反正都唔會用到

終於刷夠48BP換到紅線啦
陣間要靠40連鎖搵百變怪
正式進入廢人之路

感激，有勞巴打解答
我開始踏上廢人之路了

30呀

完美主義係5VA0

係閃5va0

你就A0

我結左婚

你包埋二奶添
左手同右手

千色天橋
係咪FF黎

無奈怎能夠
除下這左右我的手扣

仲有半個鐘就可以睇阿妓比人瘋狂中出

尋日睇台仔Youtube講，
30連鎖就出3/4V，
40就必出4v；
定30已經有4v保證
睇返Q&A先

台仔

Pokémon Run果日不知幾大賣；
Log-on就Keep住出貨

有冇人有夢特蚊香蝌蚪
可以用夢特利歐/圓陸鯊/伊貝 5v對項笨笨魚換

台仔
得罪講句，台仔寫野拍片真係好多廢話
講極都唔到重點，
呢度有文唔睇，睇台仔

我有睇文呀巴打
但睇唔到話百變怪點刷4v

刷4v隻隻一樣
QnA有

原來係連鎖果段；謝了巴打

百變怪連鎖法對上一part

連鎖獎勵(個體、夢特)
11連鎖起出2V
15連鎖起有機會出夢特
21連鎖起出3V
31連鎖起出4V
上限為4V，想要5V/6V需靠運氣，有人實測204連亦為4V

而家國際慣例唔比用mega?

yes

原來夢特都係靠連鎖
咁咪要睇運仔，睇佢連鎖出嚟捉完果隻是咪夢特先得？
殺咗第一隻吹雞捉連鎖夢特，
每次成本都好甘下
Btw，唔好甘我老母

vgc 2017 唔俾

有技確定係咪夢特㗎...不過又真係未加入Q＆A

頭先認真睇多次QnA，
先發現圓慶原來咁多花臣

問下大家今集耐玩度是咪好高
XY我剩係記得射波打沙包同帥哥偵探
但四天王出場XY華麗到痴咗線

點解咁mean

Skill swap
Sylveon 廿幾lv 會學到

環保圖

圓慶真係好撚廢

我之前on99煩惱種子+蘑菇苞子

放DD隻圖狗入Q&A就OK啦

都得架

想問點知隻寵係夢特？

會瞓唔著

有無人雙打

咁又真係幾on99

仲以為DD你個特性係技師

同特性有關既招都會先顯示原本特性比你睇先

呢個特性救左我幾多次
一堆暈技

隻超妖神識挑

dd雙唔雙打

唔係幾明 例如我想捉夢特蚊香蝌蚪或者夢特背背龍會點顯示

比埋圖你 自己試一次就明

你搵個轉特性既技轉佢，佢會show一次原本特性先

飲緊酒 等睇阿妓被大炒

明白明白

上youtube search skill swap

明白 但圖圖狗點學到特性互換？麻煩哂

搵一隻識呢招既 去一島忘記晒其他招
搵百變怪變佢 再換圖狗出黎抄

第二招有咩用處？

阿妓比成篤屎先取一球

咁你連鎖都要殺怪下話...

原來係咁

廢人之路準備中
捉咗成打喵喵怪都捉唔到圖圖狗, 乜佢咁難捉架咩

啱啱講完就捉到
咁唔差在俾埋紅線我啦

似係你去錯地方

無去錯呀, 2號道路, 我見到好多次但佢成日爆波/1血時掙扎自殺死

紅線岩岩刷完

伯母快啲祝福埋我刷到啦

我刷皇家刷咗一日一夜
我祝你升快啲上到大師賽1BP/3BP咁快啲換到

唔打皇家得唔得, 唔夠打

打樹啦，我前面講過點打

6隻撿拾喵喵怪, 努力拾荒中

搞左成晚 終於拎曬D TM.....
仲差4個等聽朝 GAME夜晚就可以拎埋

點解我唔聽蕉巴你講

唔入裂縫轉日月時間？

成篤屎

唔識入

係咪拎隻月神入佢個窿就可以轉時間？

係
回完POST就醒起點入

對戰樹對面開z技打我隻mimiQ 做乜鳩

屌

想破你畫皮

第一次用島SCAN, 諗住捉隻火球鼠, 點知打鬼死咗佢...
得1次機會

印象中打死會再出架？ 好似係

佢話島SCAN 已經完咗喇喎...

仲成日未破皮就用過熱果d nerf自己既技
成班智障
btw mimiQ打樹幾正而家打到30有2x場係1打3

咦 定係逃走呢 我之前想洗隻女出黎可以係咁遇

領先一球永遠很危險

我都靠迷q打完頭21層

算啦, 啱啱捉到隻皮超

比超

你配邊4招

影爪影襲嬉戲同行

又走多咗隻比超出黎

原來迷Q咁勁

我影襲吸血劍舞嬉戲

佢一隻起馬拖人地兩隻兩水
我隻地龍都好小出

有皮超嫁咩

皮皮 比卡超混種

pichu

大家都係妖精群

今集要比圖圖犬掃特性互換係咪只可以用妖精伊貝?

( Show Blocked User - 凍檸啡 )
睇吓幾時出現皮卡丘

最方便應該係妖精伊貝

其實可以用煩惱種子

一時打錯姐, 第二次都打番啱啦, 洗唔撚洗BLOCK 呀

( Show Blocked User - 凍檸啡 )

用左小碎鑽

有咩用?

特性變成不眠

我指煩惱種子點解可以取代特性互換 ?
一個變對方特性
一個就同自己交換特性

係咪因為變佢做不眠咁個對白個度會講由xxx變做不眠 ?

都SHOW到人地個特性比你睇

呢個我冇實測，但應該係

轉特性會show

唔好處係要留心睇，過咗就無

唉mega袋獸100速 迷Q96速 快唔過又影襲唔到俾佢震死

佢識針你

樹真係打打下就有場對面3隻都玩鳩你
先制爪發動率又高

呢隻仲方便過妖伊
一捉番黎就有skill swap
而家只要升埋隻圖圖犬上lv31就可以學到哂dd個4招

lv1都得

新手上路
宜家玩緊生蛋
想問下其實4v係咪都無咩用？
如果有多既4v大家會奇蹟交換定點？

當然5V對項好d
永遠唔會嫌多既 留番黎儲ub球囉

其實儲啲ub球有咩用

用黎捉野囉 有d人專收集ub球種

Heart scale?

啲ub球好似難捉啲

咁先珍貴

次次見到禿鷹娜呢個名都好想笑
翻譯條友係咪俾名有娜字既女飛過

睇吓有冇人要
雖然冇5v咁吸引，但用4v開波都慳咗唔少時間㗎喇

已經唔珍貴了
周街都係

我開始儲愛心球種

咁睇下有無人想要4v 岩狗狗 泥驢仔同伊貝啦

百度日日有人派5v 得閒我就上去乞下

咁好架咩 早知唔洗自己係到生咁耐

你敢要可以試試

想問下有冇巴打要5V對項Sneasel? （中文係咪狃拉？）
Luxury Ball, Jolly, Feint, Fake Out, Throat Chop, Icicle Crash
想學Ice Shard記得進化前用Heartscale
Razor Claw去Under Tree用複眼+迷Q慢慢偷

另外仲有堆未處理：
5V對項小箭雀(Luxury Ball, Jolly, Gale Wings, Tailwind, Quick Guard)
5V對項圓陸鯊(Luxury Ball, Jolly, Rough Skin, Outrage)
5V對項迷Q(Luxury Ball, Adamant, Curse, Destiny Bond)

好似係叫狃拉
有性趣
0190-1966-5508
Nue

On緊，你要仔定女

最好女

狃拉有冇多
gts放左 45lv公狃拉 game名KEVIN

鐵啞鈴得個球種
J住先

你要仔定女
等我搵下GTS先

冇所謂 邊個多就俾邊個我啦

呢隻我之前都生過，但冇冰拳真係

咁比條仔你

收到鳥 thx巴打

榜首未

睇你想要乜
我有蛋種但冇時間搞

老實講我對Beast Ball冇乜興趣
你話想生Luxury Ball嘅話都仲幫到你
利申：考完試入左廢人mode

有冇人雙打

頭先巴打Show咗張圖圖犬既相出嚟，
打小碎鑽佢竟然出招特性互換，
即捉

30連鎖惡夢開始，做完刷中即瞓

21連鎖，一隻夢特都無

終於第30隻，保險啲第35隻先再捉

Report：
捉咗第33隻，4v，特攻應該27特防24
第25同31隻夢特

冇要求既其實
升到50呢數值都係差一兩點
勉強可以用黎對戰的

巴打迷Q有冇淨

如果諗住配埋催眠蘑菇孢子呢d就唔好用煩惱種子，除非係配電磁波

有，要仔定女？
FC: 5129-5238-8696

仔？
fc 0318-9610-9252

繼續玩埋第二餅帶先

想要Sneasel
3411-5268-9469 Tommy
仔女冇所謂

出左街冇機係身，返黎搵你

我仲未明

尋晚倫敦有比賽，有香港人去

今晚幾點再開賽

五點幾六點掛
全部大牌輸晒

新手個個選手都唔識
淨係記得有個替手選手

唔係夢特有春用咩

屌，迷你冰同黑暗鴉係邊度遇
遇極都無
差佢兩隻齊圖鑑

求隻迷q男女無所謂

搵qr code掃得唔得 利申新手

迷你冰 : 卡樸村下雪時

利申 google 迷你冰 日月
第一個就係

返到屋企，你幾時得

FC?

想問火焰拳除左遺傳，仲有邊到有得學

而家？
岩岩訓醒

岩岩爆左一周目 莉莉艾真係好正

圓廣等 我記得之前add過你

3497 3760 7299 hei

多謝哂
呢排掛住刷bp冇生到新蛋種
事但比左隻屎眼你sorry

FC: 5129-5238-8696
add左，圓廣等

Thx bro!

生開有多冇乜所謂
生嗰陣咁啱出到隻閃錯項5V已經要還神

今集得幾招特別野有教學

岩岩搵到，想比啟暴龍學，原來有得回憶
順便一問，想練努力值物攻，
睇Q&A，侵侵同線球係邊隻

Donald Trump

線球即係隻蜘蛛?

屋企右邊草叢
家門鼠家門雀都係物攻

有冇巴打可以比d UB同埋神獸我睇下
可以用ub球笨笨魚換

巴打想問下有無迷Q多

另外想問下生蛋仲有無特定條件？
早兩日有巴打比咗隻5v利歐路我，
是咪要同比超一樣升做比卡超先生到蛋？

有冇得換過張相

仲有幾隻
FC? 打埋皇家轉頭上圓廣

巴打我係0662-3653-2901；驚名seven
想要隻仔

銳利之爪除左心磷寶之外仲有其他方法有
隻野已經難遇仲要唔係隻隻有

巴打，有事要趕出門
我FC加咗你喇，要今晚先換到
可以留隻仔比我嗎

琴日連鎖偷到舊 之後偷殺埋第一隻原來佢都有舊

其實放gts唔得咩

冇問題

巴他蝶複眼＋5隻1lv迷Q慢慢偷
尋日偷左3個佢就冇晒pp自殺

尋晚上GTS搵心磷寶碌咗幾版都無隻有利爪
上網啲人求瑪狃拉(?)僅次於神獸

gts真係好睇運
今日見到個用鐵火輝夜搵草主仲要冇限lv
可惜唔夠快

複眼對偷野有咩用?

SOS隻怪出之前如果有複眼在場，SOS隻怪會受複眼影響（好似係

我係d網睇話只影響第一隻 待證實

複眼咪d怪大d機率有道具

巴打仲有無多可以比我？
Fc 1221 - 1095 - 5526 nam
可以用我同你換嗎？

巴打仲有無迷q

迷Q? 有 圓廣等

仲有幾隻

狗衝番屋企中

我發現你要左最後一隻(女)
之後得返錯項

+速-特攻 紙御劍 或 +攻-特攻 爆肌蚊 換 +特防-特攻 鐵火輝夜

有冇巴打肯換

巴打係度嗎？？我之前add過你

巴打個id no#幾靚

係圓廣

998

OK

我係hei btw